曼城遭英格蘭足總指違反反禁藥條例，或有機會被褫奪今季英超冠軍

曼城被指無法向反禁藥人員提供有關球員在哪裡進行藥檢的資料，違反英格蘭足總反禁藥 條例第14d條款。根據條例，球會需要提供有關訓練及球員所在地的準確資料，以便球員隨時接受藥檢，但曼城無法確認會方提供資料的可靠性，球會需要在本月19日之前回應。否則有機會被足總褫奪今季的英超冠軍，由原來第2位的利物浦取代成為今季的英超冠軍。

利狗做咩負皮

垃圾Content farm